元氣壽司Wasabi

今日去食元氣壽司，明明之前d wasabi都鮮綠色d，但呢排全店都變哂暗綠色

係咪過左期變色定溝左d咩？有無ching食其他分店都係咁？

開粉架喳傻仔你以為真wasabi

狗也不屌

攻鼻咗

好似都已經個幾兩個月

關你撚事咩屌你老母樓主全家生癌死啦